好多連登仔撐柯文哲?

真係對佢放心?

on9 人地做市政野 正常wo
唔係話佢做得好 但係由陳水x開始
冇個市長係正常個下弊

人地講一句野就轉色
柯p好多時對事唔對人，總之佢覺得啱就支持，不論身份